【小朋友 X 大姐姐】為媾靚模 泰小學生贈 iPhone X

現在的小學生簡直是要逆天了，別看他們年紀小，撩妹技能卻不輸老司機！據泰媒報導，曼穀的網紅小學生Nantapong Kidwanpattana近日在Facebook曬圖，一位女模靠在自己肩頭。兩人不僅共看電影，甚至還去手機賣場買了iPhone X手機。

當然，Nantapong說這是他花47000泰銖(約合9385元人民幣)買的，作為聖誕禮物和愛的回報給妹子。

由於約會照片很多舉止十分親密，網友也是紛紛調侃逗趣“是不是作業太少？”。

source：

分分鐘係大姐姐幹小朋友

兵長

第二張圖我笑撚左

係真愛

進擊的肥仔